% Skrócony symbol liczb rzeczywistych
\newcommand{\RR}{\mathbb{R}}

% Skrócony symbol liczb naturalnych
\newcommand{\NN}{\mathbb{N}}

% Skrócony symbol liczb wymiernych
\newcommand{\QQ}{\mathbb{Q}}

% Skrócony symbol liczb całkowitych
\newcommand{\ZZ}{\mathbb{Z}}

% Skrócony symbol logicznej implikacji
\newcommand{\IMP}{\rightarrow}

% Skrócony symbol  logicznej równoważności
\newcommand{\IFF}{\leftrightarrow}
